咩叫買黃紙都唔駛帶板？

睇唔到

今次應該得

舊陣時有句「買黃紙唔使帶辦」，講人哋面黃黃(氣色不佳)。「黃紙」係拜神燒嘅衣紙，黃琴琴嗰挺。若果閣下副面口真係張紙咁黃，就要買番樽精武丸補嚇嘞。

thx